你說你已經有了黎明

為何還貪戀郭富城

何以要入恒管～